想問senior offer同top up既分別

我見d人係中大讀都話自己係top up
但有d人就話自己係senior offer
其實有咩分別？

有啲科兩年制應該叫top up掛

唔係ugc既programme就係topup
例如cu natural science hku im等等

例如有條友讀poly civil hd，咁佢讀完再升返poly civil year 3,咁佢係咪算top up?

個program code會係 xxxxx-SY
SY for senior year

明白
一直以為讀speed rmit個d係top up
入返八大=senior offer

好
學到野

cu natural好似係ugc㗎喎
其實有分ugc top up同sf top up
不過所有唔係jupas嘅programme都叫top up好似係

八大有ugc top up，姐係hku im呢類，
non jupas升返4年制既programme，但senior entry，都係degree唔係top up

明哂
senior offer=入4年制program既year3
top up=入兩年制program既year1

大把ugc top up

咪都係垃圾走後門入u

top up degrer比人次等印象，寧願由頭讀過都唔好入

我識好多人都放棄hku或cu top up，入city，想做返正宗大學生

只要係year 3 入就係 top up，有咩好執著？

正宗大學生？
讀asso走後門入仲好意思話自己係正宗？
笑撚死人咩

兩年制課程同海外學位先係top up，係次一等
老闆一睇就知

好老實講就算senior entry，明眼人一睇見到你得兩年都知咩料啦

原則上咪又係top up
你係駁入黎架咋 後門狗

你senior 讀兩年傻閪都知你讀過asso 啦 有乜撚無別

exact7ly

Tho they are ugc-funded

cu ns垃圾prog